[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼?(518）

派我會羊

不了

馬模盤

1000 慘死 😭

十卜

Anti-city Party

The City Football Group (CFG) is the holding company established to oversee the creation and administration of a network of linked clubs and other footballing operations. The company is run as a holding company under parent company the Abu Dhabi United Group(ADUG) along with Chinese part-owners China Media Capital and CITIC Capital. The company's aim is to own a team on each continent, each with the identifier "City" in its name.Subsidiaries of the company mainly includes Manchester City F.C. (100%)
,New York City FC (80%),Melbourne City FC (100%),Yokohama F. Marinos (20%) and Club Atlético Torque (100%). Last year, many lihkg ching lose their money by those "City " club.

Asian Handicap record in their league
Manchester City F.C. Match:32 win:13 draw:3 lose:16(50%)
Permier league no.14/20
New York City FC Match:7 win:3 draw:0 lose:4(57.1%)
MLS no.15/22
Melbourne City FC Match:28 win:8 draw:2 lose:18(64.3%)
A-league no.10/10

Reference: wiki and 球探
updated: 24/4/2017

Ok

我fd sd比我

已經all in左熱刺,呢幾日又戒得賭了

吉達

10點 9.5細?

又all咗幾錢？我都未睇盤

全日無上過黎 上下水先

豹約哥高兩班

盤讓-0.5/-1, 熱刺作客
買左4位數

艾阿里

10點半客

無人賭亞冠？客盤

10點客盤

等即場

同路了

LM

2300 9.5b派錢 兩隊都咁刷得

人棄我取 賓約哥

賓已兩射

屌打緊客隊

賓約+賓約fg

offside fake

主，損人不利己

賓約+賓約fg
賓約屌打佢

牙賓個勢好撚強

兩射兩射正😂

1c

賓約哥食左春藥 比球黎睇下先啦主隊

最後召集

2c 刷到

1:0

賓約
賓約fg

1-0

goal

FG CASHED

3倍fg

垃圾客隊 屌你老母

同路

亞冠咁垃圾 客

ching sick ball

見賓約哥屌打
諗住買主下球
見到主無贏過都係縮左
結果

睇住現場咁屌打好難唔買主fg

客反cup

睇佢屌打先買

琴日光輝都係咁樣買fg

點解主隊要咁做?

之前買釣魚哥又唔撚見咁勁...一賣佢對家就上晒身

客隊大船

追數一流

追多球

角球點玩法好

阿仙奴又係覺得會贏 不過第一粒衰左

角大9.5

客快d cup佢老母啦

4x1頭關已斷

唔洗心掛掛

日假輸撚死靠阿先回到血

無買主fg

角大半大

same

主入多粒就perfect 喇

gchi

主隊仲屌打緊

客，垃撚圾

今晚全下盤ok?

追到和先再叫了

客隊我屌你老母

刷角

垃圾

主隊咁落力做乜

又沉船
好彩買200 only

亞假梗係要買廢隊

主都出硬局，唔好搞噤多事啦
有噤勁又唔見你一早贏

仲好早姐

Sick ball 同賭角
主客和伏撚到

Shiga你不如休息下
買了角細

屌，咪係有料洗鬼0分

咪就係...屌佢老母

笑4岩岩話亞冠派錢果個呢

主下一隊落到2.66

最後一場主場一定去到盡

半客呀

我輸你都唔可以好受

博佢踢假，依場應該和

我屌你老母臭閪仆街含家產全隊賓約哥，果次主場爭出線踢到狗屎咁 輸俾索柏阿罕0:2 痴撚線依家0分出硬局你咁撚勁？
屌你老母一個月人工買左客隊fg 5分鐘就玩撚野 好撚野

客有失分空間踢假

一個月

咁搏，水晶弓近排大勇。。

信任

我都要睇熱佢出咩人先

我果次睇足佢90分鐘廢撚到on9 今場先諗住食硬 仲要果次又係重注佢贏

你又唔夠信念啦!!!!

唔係假日都咁癲

收手吧Ching

陰公...

All in住金幣先 睇埋尾盤再落真錢

9.5大

亞冠盃都搵命搏😂

賓約俾多粒

7.5/8.5 b 即入

8.5s，9.5s

明明同自己講左唔賭亞冠假波
最後都係忍唔到手，噤就中左伏

Ching sick ball

不賭是常識吧

角呀 比角黎啦

笑撚死 上場90分鐘0中龍 今場10分鐘5中龍
真係好撚想喊

2:0未

lm

應該會1:1

8.5s

同7.5b

Ching 精神分裂

屌
假波黎既

1:1 please
然後1:2

最後10蚊Allin賓下一隊

眼訓打錯sor 8.5b/7.5b

9.5b已死

10.5s 冰封pls

3c

以為你癲撚左買兩邊

等唔到7.5b

阿里半場cup左佢先

Agger same road

賓約哥鳩啦

半場追和，好嗎

阿里贏埋依場就提前出線
賓約贏輸都出局
點解結果會係咁???
有冇人解釋到

假

點解要比你好受

真心一問 咩聯賽咩杯賽先唔係假波

同辣殺阿反底一樣

主場踢下爭氣波

主隊損人不利己

9買

希望開到8.5b

今日用左成朝去度亞冠 希望中哂

就好似降硬班既球隊都和到榜首， 請參考拜仁

入波未呀

有咩心水

主隊100%命中

假波就係假波
無得參考

2:0

2-0

Fake

好撚野

offaet fake

Offside fake牙

俾球黎 客隊

兩隊都唔肯落底 角大針得

屌你老母食撚屎啦阿里

食撚左春藥 7射7中

賓好撚有態

買左小小第二粒

好似東方屌打恆大

賓約
賓約fg
希拉爾

聽晚唔通

阿里

全日重心 2300角大

希拉爾W，有冇

3c左好耐

sor9

無

主場爭氣波
東方對前針水原藍翼都贏盤啦

想買下一隊就等半場再睇佢打成點，一陣有可能客會禁屌到仆街 最驚依啲假波

正水?

等睇2:0

高水主ng

7倍買定

一樣，分分鐘上下半場兩隊波

等7.5買大

剩係度左依場 因為依兩隊角都好刷得 如果開角細我不賭了

咁我等佢下半開波再買6.5大好了

客cup有7倍，其實佢地係咪出左11個後備

我等緊 用黎串2300 角大

more

之後好似希拉爾係最好

冇6.5都唔好入b

7.5都入

7.5出現了

半3全10

冰封角球

支持

一樣羊ok? Me 7.5b 8.5b

入波得唔得

半3全4 好啦

角王心水

賓約哥
希拉爾

更衣室後又變客屌主

半3全11

反cup ok

琴日美假有樣睇

半3全15
60分鍾都仲係6角
完場15角

屌極唔入

半CUP半格已收貨

2300，識玩啦，主大船又

1.73 7.5b已入

求下你反cup啦客

gun

岩岩客隊教練打俾我，話下半場要cup了，買客勝最後機會

象b

7.5b same road??

🤔🤔🤔

細細地啦

我想開519

有冇人支持

有無賓阿哥link

1100 8.5s

靜啦又賭

海馬谷最後召集
tg me bighamsik

主人

佐加頓斯[+0.5/+1]好似幾吸引

主乜鳩人屌你老母
汪 你先係我主人

Cup佢老母

賓開波未

4屍

7.5開個@2比我

屌已經8.5

賓哥7中龍
你老母阿里0中

賓約哥入多粒

ok

賓賓入多粒啦

希刷角未 我屌

九射七中

大家係咪放棄晒客反cup啦 ？

冇機會了

小注50

你唔好出黎

角呀 快啦-6c

亞假4x1已斷頭關 jumped

勿放棄
客反cup

快刷c la
唔刷c點反cup

買左希9.5b

阿里係咪全國上下買哂主?

ng cashed

2-0 gg

客隊收皮

20

訓得

On99

繼續追3:0先

以場真係亞冠最大伏黎...

2-0~~~

唔好出黎thanks

再追ng先

賓約入多粒

鳩

同我摺埋

垃圾呀里

追唔追多球ng好

你有無聽錯電話

-7c

唔入波都刷c啦

好難有機會，雖則是假波

射正仲係0

客ng

主隊打比你,你以為客隊

唔買唔洗輸

入左7.5b

5C

冰角呀

All in人工個位巴唔好針

唉 希拉又被屌打

Ng啦

客隊做乜 仲要係主刷 客隊醜唔醜

派我

睇落主仲有球

-6c

買希拉對家ng著數

Now fsp姐係咩台

艾雷恩有無巴打要

贏了26.6

我贏了25.5

希-9c

刷角呀 -5c

可以買騎豬王

3倍再入賓ng10蚊

包皮妹大鑊了

唔好啦

無眼睇牙希 今場唔刷角

議員我地長追狗輝 fat過周潤發

2325同10點個場一樣

客只有射偏龍門

佢驗到篤尿有我啲精

準備好了手足

我Dl fox sports 再入now ac睇

7.5b 已死

柏你媽個波罩你入未

星期三見 今日又捐錢做善事

屌你老母刷牙啦

好順口

客隊應該認真了

仍會期望 客隊或會反杯

屌打唔入

刷牙

兩場都要冰封

豬到癲左 轟左牙希角大

7.5 8.5b已死

刷角呀
刷角=入波既道理都唔知

希拉爾比人入未

客隊係咪唔知個龍係邊

柏xxxx係咪唔知個龍係邊

屌 6角

-5c

刷5角

客下一球

賓約哥開大未

客隊求其刷個12碼入住一球先啦

比多兩c

冰封

屌你希30分鐘一角

一打亞假唔刷角

入賓ng係時候

客隊咪鬥雞架 知唔知個龍門係邊架

客隊9射0中 智力有問題？

牙希角大

邊個傻仔話要2300角大

7.5s

6C

我呀屌 我認我on9

我要針啦 往績撚我

80分鐘7c 88分鐘8c

奴隸ching都係要角大

應該無柒頭了

90mins 9c

買波淨係睇往績

柏xxx落到平手都唔入

賓約
賓約fg
希拉爾
艾雷恩

垃圾假波又迫害巴打們

10射0中😊👍🏻

不要說了 又要追

吉達艾阿里班廢柴 咁大個龍門係面前都可以飛機

最後希望al ain

會連c的

10射0中真係

豬客盤當夾錢俾你配眼鏡

鼓舞

話說上年分組賽有隊垃圾叫垃圾
10幾腳中龍但入0球

見客有d攻勢
轟左客下球
點知全部飛機

希拉爾屌你老味日未

1 未被接納 賠率已變 角球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期一 1
賓約哥(主) 對 吉達艾阿里(客)
角球大細
細[7.5]@1.98
星期一 2
希拉爾(主) 對 柏斯波利斯(客)
角球大細
細[7.5]@1.85
星期一 3
阿爾華達(主) 對 艾雷恩(客)
角球大細
大[9.5]@1.75

$ 500.00 $ 0.00
2 未被接納 賠率已變 角球大細過關 3x1 足球過關 3x1
星期一 3
阿爾華達(主) 對 艾雷恩(客)
角球大細
大[9.5]@1.75
星期一 1
賓約哥(主) 對 吉達艾阿里(客)
角球大細
細[7.5]@1.90
星期一 2
希拉爾(主) 對 柏斯波利斯(客)
角球大細
細[7.5]@1.85

$ 500.00

買極買唔到.. 求你唔好俾我中.. 快D開7.5大

+1c

俾多球得唔得呀

7c -3c

7.5b在望 希望止止血

比多個C

12射0中

2335 2c

求止血2.5bbb

-4c

客入球比大家睇
追和反杯
比大家知假波既極限

快撚D刷角呀 垃圾客隊

好想奶腳

12射0中龍

頭場10.5s
二場8.5s pls

1場即場都夠難買啦 你仲要3場過關
賠率唔夠10秒就變1次 要3場同時賠率不變嘅情況下買係幾咁難 何況仲要load

8角完最好

客隊想中龍就刷角啦

2335 角球上

客第三球我界丁

Agger

冇計.. 真係想買過關即場.. 但真係買唔撚到. 希望唔好中...
快D 8C先

角球冰封之術

9個好嗎

爆撚左8c 你就會好開心

角!!!

希拉爾個場兩隊夾埋3射0中

大波快d

連3C 是夢嗎?

未完

比多1c la

刷角呀

3:0未

跪求角!

凍結了時間 凍結有你那瞬間

-1c呀屌

客中龍

89分鐘先中龍

客隊唔刷角抵撚死

終於中龍 當入左收貨了

6.5
仲有8.5s，9.5s

艾雷恩入未

哇
客隊終於

第一次中龍

1 moreeee

10.5 9.5s cashed

Corner

又羊

其實客隊全隊係咪智障架

希拉爾出左8.5s

8009 24-04-2017
22:09 入球大細 星期一 1 賓約哥 (主) 對 吉達艾阿里 (客)
細 [3.5 球] @ 1.70 $300

$300.00

CASHED

同我冰住

-2c

你個名

7.5b都豬

應該2-0完
提早訓教

8.5 頂住

12:00 阿漢

邊佢老尾爐

豬左2皮

虛擬賭波

馬毛

今日唔玩了

艾雷恩兩隊圍爐

完啦好嘛

馬毛死撚馬 唔好買

快手d完

復活了

7.5s cashed

diu 7.5b都死

森多利亞120%🤔🤔🤔

客隊快D空難死呀

2.5b死撚左 屌你老尾 死垃圾

屌你老母.. 買唔到又頂到..
今朝7.5S買到又最後一秒俾人連C

唔好提 好在復活 睇唔到145

艾雷10

SAME ROAD

笑4

收手抖下

點解阿毛死

⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰
24/4
2200 9.5 🐖
2300 8.5
吉達盤 🐖
索柏+1
⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰

...

有角有入球 希望開到角大汁番小小

似開下盤 博唔過 唔信你試下

阿漢半主

希拉爾第一隊please

賓約
賓約fg
希拉爾
艾雷恩 半大全大

G持你 祝羊多d

6c了

多謝巴打

你又黎啦

+U

艾拉10.5b

祝你全中 好過我贏一輸一咁玩

我都係咁上下

艾雷因 一球先啦

是咪點錯相

1左啦

艾雷半6全7 ok?

賭到癲左呀手足

已戒亞冠（西亞）

不了 7了

不了 比我羊番注

希拉爾主1點睇

頂 希拉爾先岩

似贏唔到

利申買左

艾阿恩

2335 10.5b 11.5b

賤種阿爾華達反cup，送100

Lm

1:1

留名了 1-1

me

已經FEEL到會中撚哂

我

屌你啊艾雷繼續入波

馬撚回左成日飛 咩玩法

橙

我呀

賓約
賓約fg
希拉爾
艾雷恩 半大 全大

屌 8角

留了

Ching ho ball

Ching 買左？

小注先贏

虛火 嚇我唔到

好彩有買賓FG

Me

接納 6384 入球大細 星期一 3
阿爾華達(主) 對 艾雷恩(客)
入球大細
細[2.5/3]@1.97

$ 500.00

買唔到條3X1 買左呢注.. 輸撚埋 真係唔撚玩了. 好撚燈

12.5s

上啊艾雷

收手啦

都未輸

咁希望10.5b 11.5b 12.5s 齊齊中

有無人要半主

5.5b 博唔博

阿爾GOAL

半8全12啦希望

宇宙巴

半大cashed

屌 真係反到

是我了

柏xxxx仲唔入想點

輕鬆輸全格啦

保特超重心系列 即場0.5/1大 唔中唔好jer咁勁

21

入多粒容乜易
下場買咩 唔好收手住啦

支持
最好客入

我JER定了

痴線半場反杯

賓約
賓約fg
希拉爾
艾雷恩 半大 全大
希拉求你入

艾雷恩有無禁賤啊 比人反cup
艾雷唔贏反全家空難

手足比個機會

可能下半場無入波呢

求入海馬谷

Ching ho旺

希拉爾個場想點呀

冇錢買啦屌.. 6倍過關買唔撚到輸個頭輸尻埋
依家我要係波POST勸人戒賭

係咁post女逼人打J

早兩日輸到當底褲

睇個勢得半格 柏波罩唔識入波

龍都冇中過

尋日都贏好多喎

艾阿恩2.5大

[quote][quote]賤種阿爾華達反cup，送100
我

艾阿恩有無爆炸頭

一場森多利亞輸撚晒

同我好似 小注中 大注死 辛苦贏番黎一下豬哂

好彩尋日推第一口無買森多去買曼聯
唔知邊個quote話買森多100%

希望阿爾頂實，好耐無送過錢

就係我

唉痴線

我e家細注慢慢上算

勸大家不要再賭了, 有閒錢捐俾我好過

Gchi

求你派我 祝你場場嬴到開巷

blacklist隊垃圾

艾阿恩goal。冇買

亞冠(西亞)blacklist

啲榜尾出盡奶力咁，點撚賭

同我一樣咁柒 💯

希拉做緊乜

唔敢半主出事

屌你老母艾雷恩

打緊邊爐

希拉都快輸了

有奧瑪

希拉-4c

Cut一cut龍先

希拉爾可能半都冇得輸

琴日贏左推左皇載盤

痴線

皇馬

輸到冇錢買巴菜 睇岩琴晚

好彩留得切 幫你屌爆佢
入多粒3:1好無

fg巴菜死鳩埋

希拉快啦

推完第一口 無推第2口

Thx

同埋係送一個（抽），講漏左唔好意思

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
希拉求你入

希拉差啲

1100 7.5s 8.5s叫糊了
頂實

係送一個（抽）,心急得濟講漏左

大家都知架啦

訓 明天先玩 希望有得收10.5 b 11.5b

你不嬲都會講送

多謝反cup子

Gchi 求派

上呀

艾亞恩入多2球 開大

希拉爾我求你日🤡

多謝宇宙巴

求你

大家一齊叫頂住先

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
希拉求你入
希拉求入

反cup子同屠柒狗會，個名都改得好好

2:1 頂7住

呀恩唔好刷角求求你

我地唔可以比狗會屠.反cup子負責叫,我地負責 屠

咁我呢

阿爾頂住

你好正

夠旺呀 做花樽

亞假放棄了 全輸

Same on9 ball

竟然

希唔入聽日跳樓了

不了艾雷要cup

兩個po都出了心水噢

4.5/5 入球細 買了

艾阿咁勁?

3c完會否太on9

不要說了

艾雷刷角

屌你老母阿伯按屌比人入..

索柏入返球得唔得

一開波就9個啦屌

0-0 3c

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
希拉屌你老母唔入比人入啦

入啦垃圾艾雷恩含家比狗屌

OK 同路
一定會CUP撚埋

艾阿恩果場入多2粒啦快手

柏xxx收得半格

艾雷 求下你停陣角啦

屌奶星2中1輸半

1100係咪腰斬左 無郁過既

勁牙🙇🏻🙇🏻🙇🏻

JUMP 10C

希拉w 裸跑

雷恩 nxt goal
12.5 13.5 14.5b

究竟cashed係咩感覺
有d想戒賭了

封盤唔入

留名跟進

唔全中=廢

7.5 8.5s cashed

3-1

真係3-1 阿爾

垃圾2場下球都開無入球
食屎啦

輸左注🙁

比多球宇宙巴 4-1佢

派？

艾阿恩入多2粒

頂住，呀爾

艾雷 停半個鐘角 pls

卡爾馬

屌多粒比對面 4-1佢

等全日

小喬可唔可以加我

平手盤唔洗炒得咁盡

希拉絕殺

haha

差D 4比1

12m都唔撚入...

射中間仲要冇力我屌佢老母

財神爺

爆1c

希拉爾正仆街

好波

索柏入未呀屌

炒撚左12m

屌 甘樣爆4.5s

亞冠12碼 炒仲多過入

屌

買撚左半大真係火都黎

出左心水派乜

你係？

十蚊點先上到二百

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大

馬模派錢咁派

得一注難d

⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰
24/4
2200 9.5 🐖
2300 8.5 🐖
吉達盤 🐖
索柏+1 🐖
⛳️⚽️⛳️⚽️🐑💰

今晚真係派錢比馬會

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
佐加
候格

難先有成功感

玩即場入球

馬模

財神以前幾活躍
呢排唔見左

我係小財神 求加

01》 31 點賭

買雷恩

回來未😭

想跟小喬料

艾雷 頂住唔好爆12

有無直播link？

阿爾華達

抽？

12.5細 頂實

馬模1c

艾雷果場冰封左角

4-1

4:1

艾阿恩2.5大 希望訓醒中啦

快抽訓教拉

不回來了
我跟緊海馬

提早抽了算，4:1都好穩

馬模2c

Cup到咁盡

Gchi，抽me

派啲運比手足

屌你咁樣踢個波出去

買西亞上盤輸到含家產

點買好?

屌 連c

12c

卡爾馬🐅🐅🐅🔥🔥🔥🔥

今日啲角係咩事

[quote]提早抽了算，4:1都好穩[/quote］
支持

索伯CUP未

快啦

支持 中

S

Me plz

玩留

侯格入未

快了

跳樓
永別

卡爾馬和波收貨

13c

恭喜屠柒狗會ching，請留下Gmail方便聯絡，明天2-3點入

垃圾阿伯入波啦 廢閪

12.5 cashed

艾雷恩請你馬上解散

terrypk34@gmail.com

屠79會話將個獎轉送比我

希望屠柒狗會ching可以屠柒完狗會再派我地帶領我地屠柒狗會

0-2艾阿恩 入多粒

天狼星1:0

😫😫😫😫😫

[6]天狼星(中) 1-0 卡馬亞[16]

又對左

BOUGHT?

我係chs

唔撚係掛

阿爾華達5-1

4:2

-0-

Fake 5:1

5-1

追ng追到手都軟

反cup子及一眾巴打唔好灰心，再次恭喜屠柒狗會ching

祝你贏大錢

馬模3c

天狼星2:0

有料

下場買乜

我都未睇 買大細多,艾阿恩頂唔頂到2.5s

8459 角球大細 角球大細 星期一 3 阿爾華達 (主) 對 艾雷恩 (客)
細 [13.5 個] @ 2.13 $500
easy

莫迪要入

不了 候格正禁屌

入多球 艾亞恩 索柏

馬模入未

唔刷夠唔好入

馬模即場角大，係未時機 要追數

禁屌比莫迪入

艾阿恩谷實2.5s 一係就索柏cup撚到3:2比咁多位手足贏
唔好爆我1球又唔cup

你要上位了

豬 尋晚無跟你買疤狗

有係Ching係伊巴 畢包半場入球大同路

馬模goal

佐加頓斯追和反CUP

YUP!!!!!

就完賽季了 就來沒波賭了

1 M. Langerak
2 E. Insúa
35 M. Kamiński
5 T. Baumgartl
21 B. Pavard
20 C. Gentner
10 A. Maxim
22 E. Ofori
9 S. Terodde
11 T. Asano
24 J. Brekalo

教我cow女

索柏 艾阿恩 入波啦

=0=no lor

不能想像

去職yo

真係星期六日賭先有得嬴
閒日輸到仆直...

支持 奇蹟

艾阿恩又GOAL了 爆了

感恩 開大波 可以訓教了

馬模 goal!!!!!!!!!!!!!

屌奶星亞假

😣😣

😭😭😭😭😭

馬模頂實 or 入多球pls

馬都係

馬會真係好撚勁，最撚正路嗰場冇即場，3場伏既都有即場，高

又無入角大

你還有角細呀

入球細 角細 爆晒1 好波

入球細苦主

只玩角大
馬模第一球入波又買唔到

莫迪下半場認真d啦

佐加頓斯12M

佐加頓斯12M MISS

Goal

佐加goal

反手

我diu 1-1

佐仔好波

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
佐加
候格
羅馬2.5s

12M

1:1
角大…未上機既乘客，又可以準備上機

莫迪神奇更衣室

馬模入返佢2粒

1:0 2:0 波膽輕鬆爆

走啦屌

ON99 GUM

辣殺

你老母做雞啊

笑笑笑 笑你老母西

屎特加有冇伏？

agger鬧我正花bb

CUP子

淆淆地

臭閪

卡數

慢慢串我
愈串我正花愈旺

岩牙

馬模 半場11.5 b 已all in

馬模下球

找卡數 allin

allin主勝算

上次補時比人入 on99

垃圾卡數

史特加

即場 下球馬模

all in ed

同路，卡數要反底了

正花可以比tg禾未

不了，垃圾隊

收皮啦屌

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
佐加
候格
羅馬2.5s
候格快入

不了 佢係我的

羅馬報驚

不了!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

莫迪生性啦

不了 生性好累

候格
佐加

攰都要架喇

賓約
賓約fg
希拉爾 0:1波蛋
艾雷恩 半大 全大
佐加
候格
伊bar
佩斯+2 佩斯2.5s

roma 3.5s ANYONE?

莫迪上

有冇人派我

mo

支持垃圾羅馬對家!!

快買

多謝
100

羅馬角大有無同路

馬毛廢？

禾

係

毛CUP

馬毛打和一人一分算啦

馬莫半6全_ ?

cup

派埋

不

11

莫迪!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!